# Chinese translations for estickies package
# estickies 软件包的简体中文翻译.
# This file is put in the public domain.
# Aron Xu <happyaron.xu@gmail.com>, 2009.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: estickies HEAD\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: enlightenment-devel@lists.sourceforge.net\n"
"POT-Creation-Date: 2009-12-03 17:22+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2009-12-03 17:27+0800\n"
"Last-Translator: Aron Xu <happyaron.xu@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (simplified) <i18n-zh@googlegroups.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../src/bin/about.c:76
msgid ""
"E Stickies is a sticky notes application that uses Elementary. It uses "
"Elementary's runtime theming support to change the look and feel of the "
"windows and buttons.<br>"
msgstr ""

#: ../src/bin/about.c:103
msgid ""
"<b>Code:</b><br>Daniel '<b>quaker</b>' Kolesa<br><b>Old Etk version:</"
"b><br>Hisham '<b>CodeWarrior</b>' Mardam Bey<br><br><b>Themes:</b><br>Brian "
"'morlenxus' Miculcy"
msgstr ""

#: ../src/bin/about.c:130
msgid ""
"<b>control-n:</b> create a new note<br><b>control-q:</b> quit "
"application<br><b>control-c:</b> copy selected text<br><b>control-x:</b> cut "
"selected text<br><b>control-v:</b> paste text from clipboard<br>"
msgstr ""

#: ../src/bin/about.c:145
msgid "About E Stickies"
msgstr "关于 E Stickies"

#: ../src/bin/about.c:151
msgid "Authors, credits"
msgstr "作者，鸣谢"

#: ../src/bin/about.c:157
msgid "E Stickies help"
msgstr "E Stickies 帮助"

#: ../src/bin/about.c:163 ../src/bin/config_gui.c:166
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: ../src/bin/conf.c:86 ../src/bin/conf.c:97
msgid "Cant create config path!"
msgstr "无法创建配置目录！"

#: ../src/bin/conf.c:192
msgid "Cant open configuration file! Using program defaults."
msgstr "无法打开配置文件！使用程序默认值。"

#: ../src/bin/conf.c:200
msgid "Incompatible configuration file! Creating new one."
msgstr "不兼容的配置文件！创建一个新的。"

#: ../src/bin/conf.c:212
msgid "Your version / configuration of E-Stickies is not valid!"
msgstr "您的 E-Stickies 版本/配置无效！"

#: ../src/bin/conf.c:250
msgid "Problem saving config!"
msgstr "保存配置出错！"

#: ../src/bin/conf.c:263
msgid "Problem saving config/stickies!"
msgstr "保存配置/stickies出错！"

#: ../src/bin/conf.c:267
msgid "Problem saving config/theme!"
msgstr "保存配置/主题出错！"

#: ../src/bin/plugin.c:26
msgid ""
"You called _e_plugin_init().\n"
"Plugin system is experimental - not done for now!\n"
"Your estickies are compiled without experimental code.\n"
"If you want to try it, run configure with --enable-experimental."
msgstr ""

#: ../src/bin/plugin.c:47
msgid ""
"You called _e_plugin_shutdown().\n"
"Plugin system is experimental - not done for now!\n"
"Your estickies are compiled without experimental code.\n"
"If you want to try it, run configure with --enable-experimental."
msgstr ""

#: ../src/bin/plugin.c:70
msgid ""
"You called _e_plugin_load().\n"
"Plugin system is experimental - not done for now!\n"
"Your estickies are compiled without experimental code.\n"
"If you want to try it, run configure with --enable-experimental."
msgstr ""

#: ../src/bin/plugin.c:91
msgid ""
"You called _e_plugin_unload().\n"
"Plugin system is experimental - not done for now!\n"
"Your estickies are compiled without experimental code.\n"
"If you want to try it, run configure with --enable-experimental."
msgstr ""

#: ../src/bin/plugin.c:111
msgid ""
"You called _e_plugin_unload_from_ptr().\n"
"Plugin system is experimental - not done for now!\n"
"Your estickies are compiled without experimental code.\n"
"If you want to try it, run configure with --enable-experimental."
msgstr ""

#: ../src/bin/stickies.c:73
msgid "New"
msgstr "新建"

#: ../src/bin/stickies.c:74
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ../src/bin/stickies.c:75
msgid "Export To File"
msgstr "导出到文件"

#: ../src/bin/stickies.c:76
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ../src/bin/stickies.c:77 ../src/bin/config_gui.c:107
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: ../src/bin/stickies.c:78
msgid "About"
msgstr "关于"

#: ../src/bin/stickies.c:79
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: ../src/bin/stickies.c:125
msgid "Estickies - Export to .."
msgstr "Estickies - 导出到.."

#: ../src/bin/stickies.c:162
msgid "All stickies"
msgstr ""

#: ../src/bin/stickies.c:178
msgid "Confirm Deletion"
msgstr "确认删除"

#: ../src/bin/stickies.c:203
msgid "Are you sure you want to delete this sticky?"
msgstr "您确定要删除它吗？"

#: ../src/bin/stickies.c:218
msgid "No"
msgstr "否"

#: ../src/bin/stickies.c:227
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: ../src/bin/stickies.c:257
msgid "return!"
msgstr "返回！"

#. save only current sticky
#: ../src/bin/stickies.c:268 ../src/bin/stickies.c:277
#, c-format
msgid ""
"Sticky %d\n"
"=========================\n"
msgstr ""

#: ../src/bin/stickies.c:577
msgid "Cant find home directory!"
msgstr "无法找到主目录！"

#: ../src/bin/config_gui.c:46
msgid "Estickies - Configuration"
msgstr "Estickies - 配置"

#: ../src/bin/config_gui.c:119
msgid "Apply to this sticky only"
msgstr ""

#: ../src/bin/config_gui.c:127
msgid "Apply to all stickies"
msgstr ""

#: ../src/bin/config_gui.c:135
msgid "Make this my default theme"
msgstr "设置为默认主题"

#: ../src/bin/config_gui.c:142
msgid "Use composite extension"
msgstr ""

#: ../src/bin/config_gui.c:154
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: ../src/bin/config_gui.c:160
msgid "Apply"
msgstr "应用"
